啱啱分手，好辛苦

試下一個人生活啦，仆街仔

一個人生活咗好多年喇，佢係我初戀嚟

共勉之

how old

你講佢？

多謝巴打，我呢個moment唔知點做好

識到新伴就唔記得佢架啦

要搵d野做麻醉自己
諗諗下我都同初戀分左手半年
開頭係辛苦d
加油！

多啲約frd 出街

哈哈，居然室內落雨喎
哈哈，成塊臉都濕晒

利申毒L嚟，都要搵搵

咩事分手

真係好辛苦，個心好似俾刀割咁

我唔理佢感受，講咗啲嘢當耳邊風，我仆街嚟，我抵死

唔係講笑，沖天救兵啲soundtrack真係好好聽，好聽到喊得仲勁

想起那些甜言蜜語
憶起當天幸福滋味

可惜從前無法扭轉，時光無法再來

你地

中學雞

中學拍拖應該都幾開心

分手都好傷心添

分手就幾時拍都傷心既

[/quote]分手就幾時拍都傷心既[/quote]

你又啱

咁巴打你而家過成點，識到第二個？

兒家唔係好想拍拖 同埋大學讀既科無咩女仔 見步行步啦

巴打有冇曾經諗過箍煲？

其實一開頭有 但之後諗諗下都係算
因為本身我有d野唔鍾意佢去做但佢從來都唔會改
我又有d野佢睇唔順眼
所以再拖落去都無意思

希望巴打嚟緊可以幸福啦
我會努力麻醉自己㗎喇

搵到錢 你驚無女

啱呀樓主仲咁細
將來大把貨啦

係到陪你

試過都明白
我都知道唔會做到咩
自己一個自閉幾日會好好多
或者幾推薦做運動岀翻身汗
攰就去休息
咁樣日子好快過
或者喺到揾巴絲陪都得嘅
不過好多仆街仔

Cheer up

多謝你呀，唉點解我會咁眼淺

而家日日都做運動，諗住俾段時間自己深切反思同冷靜下，順便麻醉自己，過一段時間再睇下點

Thanks Ching

有緣千里能相會

可能因為今次初戀嚟，所以對我好大影響
仲記得嗰日佢話鍾意我，唔知頭唔知路就開始咗。
其實大家都好夾，傾偈有講有笑。
雖然開頭拍拖冇咩愛嘅感覺，但係相處落就越係鍾意佢，好想對佢好，關心佢。
搵到第二個都唔會再係佢

好好笑
我地喺網上識
咁多個入面佢揀到我嚟同佢傾偈
初頭以為冇乜嘢
點知有日
我搭架我同佢都唔係成日搭嘅車嘅時候撞到佢
我嗰陣真係信緣份

有邊個分手唔辛苦

唉

啱啱做gym嗰陣
分分秒秒都諗緊之前同佢拍拖嘅時光

之前都係
但慢慢就勁專心做gym
講真比拍拖個陣fit左好多
完全兩個人

希望可以做到你咁啦
啱啱差啲又忍唔住喊
第一日真係仆街

諗返起之前成日坐喺佢屋企樓下傾偈
真係好好好開心
淨係對住佢，咩都會大家講下
我串下你你串下我咁
而家直情分埋手，去完旅行返嚟連見都唔想見

難道我可以扭轉宿命
重遇你一次
難道故事終結早已注定
沒法制止

我基本上可以叫係去到一半分手
我仲要係去英國搵佢
真係唔知為咩

我分左手8個月 仲好辛苦